爸爸打機輸咗發脾氣 毆打1個月大兒子致死

特賴斯（左）打死兒子德安東尼(互聯網)

美國肯塔基州路易斯維爾（Louisville）一名26歲男子因玩電子遊戲落敗，在發洩不滿情緒時，打死了其1個月大的初生兒子，目前他被控以謀殺罪，男嬰的祖母要在網上籌集男嬰的殮葬費。

警方表示，特賴斯（Anthony Trice）上周五因玩電子遊戲落敗，憤而掟走遊戲機手掣再打向兒子德安東尼（De'Anthony）的頭部。特賴斯為阻止兒子繼續哭泣，更將他抱起再掉到地上。特賴斯隨後發現兒子情況不妥，於是報警求助，惟德安東尼送院後傷重不治。

德安東尼的祖母托尼亞（Tonjia）在眾籌網站GoFundMe籌集葬禮開支，至周三已籌得逾5,000美元（約3.9萬港元）的款項。托尼亞在網上表示，「沒有家人會預見到這情況，我們急需辦葬禮的費用」。

特賴斯周六被控一級虐兒罪，之後被改控謀殺罪。他在周一下午提堂應訊，目前還未清楚案發時，德安東尼的母親是否在場。

英國《每日郵報》／美國《紐約郵報》

又少一個力架

打死自己個仔都可以上網籌錢
力架真係無敵

黑鬼nigga

垃圾人口

係咁嘅家庭出世 死左可能仲好

你岩呀

on9學人生仔

諗起爸爸因買錯遊戲被兒子歐打

老豆打機輸左會打個初生bb發洩

全家5000蚊美金都要眾籌

完全睇唔到有咩希望

變成父親買錯遊戲玩, 打死兒子

黑豹

仲要上網籌錢

想知玩咩game嬲到咁？

痴撚線打機姐,開mic屌人老母咪算囉
港畜輸錢返屋企打仔都話關錢事呀

人地Rage Quit
佢Rage Kill

A ONE-month-old baby died in hospital after being fatally thumped by his dad, who was enraged about losing a game of Fortnite, say police.

我都估緊又係支那Epic隻Fortnite，真係

完全聯想到佢不停講用黑人腔講God damn it, shut the fxxk up